東涌啲私樓有冇啲地契上列明嘅公共空間？

上支那啲旅遊網推薦班蝗去旺一旺個場
樓價gogogo

東堤樓下咪係

希望睇到佢地既藝術表演

廣場氣！